有傳大陸想取代香港地位，可能嗎？

睇睇點講

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

明顯想

二十幾年前講到而家
收撚皮啦中國政府
有乜好傳 傻閪先信

想又點 問題係取代唔到

929 同101 要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

取代香港 解放軍 流浮山200刀手 緊急法 蒙面法

5個盤 唔知邊樣會跑出先

日常打飛機

肯定可以，如果做到以下既野
1. 人民幣自由兌換
2. 真正開放市場
3. 有多於一個政黨輪替
4. 全民投票權

到時香港一定比人取代，大家都可以擁抱大中華了

深圳獨立於中國
或者可以

食少啲地溝油 先講，個個食到 精神分裂 然後想取代香港？

想還想
做撚到一早做左

得就唔洗傳啦

係人都知道中央想，但係無可能做到。
深圳可以取代香港，中央就可以將香港變成新疆，全面實施高壓統治，建造再教育營，再提供幾百萬數量的活體器官庫

香港失敗左
中國唔會再有第二個國際金融中心

我夠想溝到樣靚身材正性格好完美既女啦
咁易咩

全面開放再講

想下好喇 想到地球毁滅都未成功

上海同深圳開server講到而家

講左n年啦 悶啦

如果得，佢係就快，唔駛俾啲大陸人黎推高晒啲樓價物價，跟住仲要睇唔起香港人，成L日話冇佢地黎買野香港人就唔掂，係佢地推高晒啲物價香港人先唔掂，佢地唔係貪污會有咁L多錢。
佢地質素差湧晒黎香港，搞到其他國家嘅人唔想黎，搞到香港烏煙瘴氣。
佢地班廢人唔諗下以前香港人點運啲電器物資等去接濟佢地又籌款俾佢地，呢家反轉豬肚係屎。
幾十年前香港冇佢地咪發展得幾好。一回歸，本身外國人黎嘅旅遊即死，變左好似要靠佢地啲cheap客咋。

傳左十鳩幾年